<resources>
    <string name="app_name">Desi Kahaniya</string>
    <string name="app_ID">ca-app-pub-8226562131234590~6000968349</string>


    ADMOB Real Ads ID :
    <!--    <string name="BannerAd">ca-app-pub-8226562131234590/9285296562</string>-->
    <!--    <string name="RewardedInterstitial">ca-app-pub-8226562131234590/6116497115</string>-->
    <!--    <string name="AppOpen">ca-app-pub-8226562131234590/9588548895</string>-->
    <!--    <string name="Interstitial">ca-app-pub-8226562131234590/4215188318</string>-->


    ADMOB Test Ads ID:

    <string name="RewardedInterstitial">ca-app-pub-3940256099942544/5354046379</string>
    <string name="BannerAd">ca-app-pub-3940256099942544/6300978111</string>
    <string name="AppOpen">.ca-app-pub-3940256099942544/3419835294</string>
    <string name="Interstitial">.ca-app-pub-3940256099942544/1033173712</string>

    Facebook Ads ID:
    <string name="Facebook_BannerAdUnit">3104772449823731_3104778776489765</string>
    <string name="Facebook_InterstitialAdUnit">3104772449823731_3104778979823078</string>
    <string name="Facebook_NativeAd_MediumRect">3104772449823731_3104779526489690</string>


    <string name="facebook_app_id">[310477244dsdsf9823731]</string>


    <string name="open">Open</string>
    <string name="close">Close</string>


    <string name="FakeStory">एक समय की बात है, एक छोटे से गांव में, वहां एक जवान कपल रहता था जिनके नाम राहुल और प्रियंका थे। राहुल एक हंसमुख और प्रियंका एक सुंदर लड़की थी। वे दिल से एक-दूसरे से प्यार करते थे और एक साथ बहुत खुश रहते थे।

राहुल और प्रियंका की प्यार की कहानी उनके कॉलेज के दिनों में शुरू हुई। वे पहली बार एक सांगीतिक कार्यक्रम में मिले, जहां प्रियंका ने अपनी सुंदर आवाज़ से राहुल को दीवाना बना दिया। राहुल उनकी मास्टरी और सुंदरता से प्रभावित हो गया था। उन्होंने अपनी आंखों में पहले ही बार इश्क की चमक देखी थी।

जैसे ही वे एक-दूसरे के करीब आए, प्यार और खुशी उनके बीच फूलने लगी। वे मिलते-जुलते और एक-दूसरे के सपनों के बारे में बात करते रहते थे। राहुल प्रियंका को चांदनी रातों में घूमने लेजाता, खासकर उन्हें संगीत के मधुर सुरों में खो जाने के लिए। प्रियंका राहुल के लिए प्यार भरी कविताएं लिखती थी और उन्हें उपहार के रूप में सुंदर चित्र बनाती थी।

उनका प्यार एक फूल की तरह खिल गया और जल्द ही वे एक दूसरे से विवाहित हो गए। उनकी शादी में परिवार के सदस्य और मित्र ने बड़ा ही धूमधाम से भाग लिया। राहुल और प्रियंका की प्यार भरी ज़िन्दगी शुरू हो गई।

वक्त बीतता गया और राहुल और प्रियंका का प्यार और विश्वास दिन पर दिन मजबूत होता गया। उन्होंने एक-दूसरे का साथ हमेशा निभाया और मुश्किल समयों में भी एक दूसरे का साथ दिया।

इस ढेर सारे प्यार और विश्वास से भरी कहानी के बाद, राहुल और प्रियंका एक दूसरे के साथ बंधन में बंधे हुए खुशी-खुशी अपनी ज़िंदगी बिता रहे हैं, और हमेशा साथ रहेंगे।</string>


</resources>